覺唔覺得鮑姐

同孟晚舟有d似樣？

唔夠老,棋生冇興趣